政府點解唔比返MPF d錢我地

其實係依個階段 你比返mpf d錢我地去
應付生活 刺激經濟 自由投資 咪仲好
好過你派錢，又唔使用庫房啲錢
又可以大力推動經濟

要用黎托市

手續費呀

佢敢做會得罪埋商界

淨係識呃鳩我哋啲
手續費 托市
還富於民啊屌

而家無得罪？

只可用作遣散費

以家比返你
咁公司炒人個陣 長期服務金 遣散費咪要公司自己拎出黎
屌你!

果d 關mpf事架咩?

你覺得你d 錢係你既?

一直都關
強積金（MFP）制度於2000年實施以來，「強積金對沖」機制一直沿用至今，所謂「對沖」，即法例允許僱主解僱員工時，在強積金戶口中的僱主供款部分，提取其累算權益來抵銷須付的遣散費（Severance Payment）或長期服務金（Long Service Payment）。

懲罰短命嘅人

點解要俾返你
唔俾你
你又繼續返工
太陽又依舊照常升起
點解要俾你

第一次知個陣覺得呢招好賤。。。

遲D玩下手 MPF派返俾僱主 資助佢地出糧

入港一齊pull 哂d 錢港股唔知跌幾多點

好多人會拎黎買樓 樓價會升到仆街

你有咩bargaining power？

政府同商界傾左好耐
傾唔埋爛
係因為商界反對

派錢比你唔要 咁你比埋我ok？

我都係咁話
金融市場最重要？
重要過市民

你既錢=黨既錢，ok?

睇住嚟啦

狗共偷走左一萬億畀支那工程界
就會偷走左 幾千億 MPF 去支那社保基金度

還富於民

係得罪金融界啫

O下， mpf講真幾好wor， 好過自己買股票。 定係你地廢ja? All in哂北美升到發發聲

前排跌喎

賤你老母咩

個5%老細額外出，計埋mpf既話即係每個月出緊105%人工呀

利申唔支持mpf

點解要比你？
憑本事自己賺返黎咁大舊錢，
而家叫我比你？？？

所以要搵議員

你岩岩坐完監出黎？ 美股跌？

係你廢先會mpf賺得多過自己炒股

你先坐完監出嚟 前排真係大跌

雖然睇唔明，但我估係你嘅嘢即係我嘅嘢，我嘅嘢即係我嘅嘢

好快政府會收回MPF
實行中央退休金
MPF將會是龐氏騙局

無錯

托市其一
其二係政府要你65歲退休果時有舊錢係身拎唔到綜援

政府唔會聽你講
聽好多揀保本 仲蝕到PK
我自己每個月擺係屋企月餅盒存好過

On9老懵董實施個陣
班老細就想減人工/第二季加少返個5%啦

基金佬回晒俾政府啦！你估啲錢仲喺度呀？

龐氏騙局呀

如果你係1999年入職咪係囉斷估唔會咁賤mpf實行後減員工人工

但之後嘅新人入職，老細個心一早轉嫁咗個成本落員工度
即係老細心諗條友值2萬，口講就最多出1.9萬囉

有冇病？點會做啲野等你好過？

你的錢是黨的

你呼籲到D藍絲產生呢個要求, 咁就會成功

關你撚事咩 我覺得賤要問過你？

你都CLS, MPF的錢你比左AA同政府就係AA同政府ga la

問人拎返係咪想尋釁滋事